---------------README----------------------------------------

//Info base de données
Fichier d'import de la base articles sous le dossier de rendu tp4_dw2_cohou_j/bdd_tp4dw2.sql

//Info login et password
3 utilisateurs dans la base user:
    login   |   password
            |
    bob     |   bob
    john    |   john

//Info config pour connexion
Configuration de connexion la base sous: tp4_dw2_cohou_j/sessions/Controlers/config_bdd